大家千祈唔好踩啲共享單車入康文署轄下嘅公園！

會俾人扣押